公屋親戚封$20，私樓親戚封$100

車錢都蝕埋，下年唔撚去公屋到拜年

攞個意頭姐

開埋e d post有咩意思

第一年拜年?

香港親戚封20 大陸親戚100-500

證明樓主係窮西，等一百蚊開飯果種

居屋親戚封$50

村屋親戚封$20

分分鐘毒撚黎，係屋企上左幾日咸網冇出過街，有親戚黎出去打完招呼就返入房

樓上好多公屋仔酸我收到$100封既利是封
你地唔係封封都$20咁慘呀？

難怪得公屋得天下

得一百幾十好意思開post???

你都鳩鳩地
蝕錢既野，我做來做乜？
我又無話下年要去多幾個私樓親戚到拜年

我驚啲公屋撚好難受
而家$20 vs $100 上面已經咁多公屋撚出來咬我

因為你同啲親戚關係差囉
我由細到大都收公屋親戚100蚊封

唔係硬野算好啦

呀peter仔
你老母有3個仔女
但係比得50我個仔
我每人比20都益撚左你地啦

公屋封都盡都係一百

100都咬 公屋撚真係⋯

等睇GPDeal出來話間唔中有公屋親戚封$500
鳩up無成本，why not?

同佢地坳都嘥氣

你識埋d咩親戚啊 我公屋親戚俾100$ 私樓親戚$1000
你得d窮親戚唔好同人講啦

好可憐，傳統窮人思維
俾唔起錢 = 你唔值呢個價

大部分親戚都私樓得自己住公屋，結果無去拜年都無人黎拜年

又一個鳩up零成本例子

你講100同1000就似樣得多啦
不過更重要嘅係
OP係分化香港嘅五毛狗

唔係你住
係你親戚住

不用分那麼細
全都是廿蚊

人仔

隔住個mon都聞到你嗰陣窮酸味

封封500起喔 c樓

做醫生既親戚$20一封
有鋪頭收租既親戚$20一封

我估佢地搬左去住公屋
仆街政府咁都批

有頭髮邊個想做熾哥 買得起邊個唔想住私樓

私樓親戚封$20俾你先證明到人地唔care你

我返鄉下d親戚全部封$100

見錢開眼，典型香港人

一睇知樓主你好窮
因為係有錢既
就唔會介意$20同$100既分別啦
根本$100只係好少錢

仲話要補返車錢
搞琲我以為你瞓緊街
等一百蚊開飯添

成日有班傻仔吹奏住私樓既人

今年收既利是全部$50-100
成個新年都冇出去拜年 但收到接近20封利是

你邊條邨 我公屋親戚都俾100喔

我諗得無經濟能力既人先會介紹幾錢利是
因為以前細個果陣真係等利是買心頭好/當生活費用半年

成個post就係一條公屋窮撚
拎唔到$100既濕碎利是
然後屌哂鬼

完全係經典窮人思維

我認同、所以收$20利是你唔自己反省下、
反而出個post 撚鳩公屋仔

關咩事我呀叔住港島私樓手上起碼有三個物業一樣係封二十
其他姨媽姑姐個個都有物業喺手，一樣位位二十

連登仔又進化
窮人生仔正仆街 => 有窮人親戚生仔正仆街

你呢啲窮人真係好恐怖
一開頭駁唔到就人身攻擊「你既存在根本可有可無！」
然後個個回覆都係繼續人身攻擊
你要活係自己個世界，我唔阻你
你識利申，我唔識利申呀？

我大陸嗰啲全部五蚊！！

咁你自己反醒下

呢個真 大陸班親戚越黎越有錢

反省？
小學都未畢業唔怪得咁介意人哋封幾多錢利是

我諗得小學生先至會在乎呢啲
仲要係冇家教嘅小學生

呢樣真 上年去完親戚起碼都200人仔

私樓封一百都夠膽講
起碼封夠一千啦
私樓一呎個價都夠派街坊
利申 住樓豬最憎嘅公屋

公屋咪撚封啦 叫佢貼返車錢添啊 一身窮酸味

真係唔關住邊到事
有啲親戚住公屋封50，
有d親戚講到自己幾閪巴閉搵幾多錢都係封20

我公屋親戚都封100比我 會唔會係樓主得罪人啊

仲要人仔

岩!樓主正乞兒

第時你記住起標封100

屋邨口都唔想入 ！ 痴撚線， 好dirty

閒雜人等， 我封10蚊。

我都係收100 不過係美金

好過我
我D親戚多數住劏房 封封都$10
仲要行樓梯行到腳跛

公屋親戚500 私樓親戚20

嗰小小錢都計撚住，好樣衰

封幾錢係睇熟唔熟架喎

樓主乞兒黎？ 靠利事錢開飯

點算 大陸親戚 一封比咗2000人仔

上去一轉 收咗超過萬五

唔攞銀仔掟死你算好

公屋親戚封500比我喎 會唔會係樓主自己問題咋

On9
住私樓封十蚊咋
公屋最少都50

香港人大部分封20-100 大陸人封500以上 代表啲乜？

啲窮撚好鍾意計住晒邊個封幾錢利

老老豆豆，成9日開埋呢d 無聊post，不如封撚左成個討論區啦

冇一封低過100

大概收咗20封

目前累積$4200

屌啦！
村屋，私樓親戚年年封$10比我
我地屋企年年派$20 比佢賺差額賺左2x年
屋企人成日話一年一次算啦

去公屋拜年 但d親戚有錢

你估人地好想你嚟？

你咪一樣呢種思維...

老闆今日俾左200 再加20開工利是

香港20蚊 我去秦國揾項少龍 廿萬
下年淨係返秦國算
利申 姓項

我試過5蚊（大陸親戚）
我老母封咗500啊diuuuuu

先得嗰100 我返長洲大屋封封500

單數

哦 唔該曬你講我知

以前細個真係會記住邊個封多邊個封少
但宜家大個 真係明白重收到親戚家人嘅利是係種福氣
可能利是錢係你每年其中一個最大嘅收入
但老實講 你大個就明親手收佢地比你嘅每封利是先最重要
利申番 睇死樓主都似假膠 純粹講兩下

淨係識恰自己香港人 冇撚用架啦你

畀單數你

以前我除佐屋企人封比我既利是我會壓年之外

其他放晒落個箱到

樓主老豆老母封幾多？

老老豆豆 如果咁計數
樓主慘撚過乞衣 乞衣坐喺度等人施捨 一個鐘都收唔少利是
樓主同老豆老母專程搭車去逗果幾封利是 為果一百 幾十

有關係咩

我收開支票
銀碼日期任寫

簽名位都係